想去聽個talk但位ex會係搞手之一

自己又好想去聽，但我見到佢又唔知會點 話晒最愛是她，仲未放低佢

大家話話點算好，唉

你搞清楚你自己目的先講啦
睇女定聽talk啊

聽talk囉

但個talk唔係大talk
實會見到佢手